Note8 vs 8+

點揀好

.

note8

我都想換，定等note9好

S9 影相好兇猛，睇你需要

8+ 係咪指 iPhone
屏佔比仲停留係 2014 年
寧願捨 Touch ID 換 X 啦

等埋 s9 出先啦
到時s8會減價

s9就出
機已試